{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3015568",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 계곡의아침펜션(화양계곡)"
    },
    "text": "当ペンションは槐山郡華陽渓谷の入口に位置しており、朝のペンションです。 ペンションの前には達川江が流れ、広々とした眺めと涼しい川風が吹いてくる静かな憩いの場です。 各部屋は川を眺めながらバーベキューを楽しむことができるように作られており、親睦のためのフットサル場とカフェカラオケも完備されています。 ペンションの近くには槐山のソン·シヨル先生の遺跡地と槐山山小屋の旧道、俗離山、青南台などの観光地があります。 ペンションは最善を尽くして、常にお客様に満足のいく休息を提供するために努力しています。 入室時間は22時以降も可能ですが、ご連絡ください。 また、個別バーベキュー施設は予約でご利用いただけます。カラオケは3階とカフェ内でご利用いただけます。使用時間には制限があります。 フットサル場とバスケットボール場は利用時間に制限がありません。 近くの観光地としては華陽九谷、俗離山、青南台、山幕旧道、龍湫滝、仙遊洞溪谷などがあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは槐山郡華陽渓谷の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何が流れていますか？",
            "answer": "ペンションの前には達川江が流れています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには槐山のソン·シヨル先生の遺跡地と槐山山小屋の旧道、俗離山、青南台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは親睦のためのフットサル場とカフェカラオケが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設は予約でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケは3階とカフェ内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とバスケットボール場の利用時間はありますか？",
            "answer": "フットサル場とバスケットボール場は利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては華陽九谷、俗離山、青南台、山幕旧道、龍湫滝、仙遊洞溪谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室時間は22時以降も可能ですが、ご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは常にお客様に満足のいく休息を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 387
    }
}